[網球] 溫布頓網球錦標賽 (7)

Live Streams:

[url] [/url]

[url] [/url]
[url] [/url]

溫布頓網球錦標賽是網球運動中歷史最長和最具聲望的公開賽。錦標賽通常舉辦於6月底至7月初，是每年度網球大滿貫的第3項賽事，排在澳洲公開賽和法國公開賽之後，美國公開賽之前。

2017溫布頓網球錦標賽
賽事資料
日期：7月3-16日
地點：英國溫布頓
場地：草地
獎金：£31,600,000
2016年冠軍（男單）：梅利（英國）
2016年冠軍（女單）：莎蓮娜威廉絲（美國）

13/07 20:00 女單準決賽
14/07 00:00 女單準決賽
14/07 20:00 男單準決賽
15/07 00:00 男單準決賽
15/07 20:30 女單決賽
15/07 22:30 男雙決賽
16/07 00:30 女雙決賽
16/07 20:30 男單決賽
16/07 23:00 男雙決賽

沙發

老嘢

留名

cilic發球局穩到

預計 7:6 6:7 7:6 6:7 ?:?

有排打

跪求link.....

cilic正手反手都好勁

Batmanstream / usagoals 應該有
次次都問！

之前徹底忽視左佢
以為佢都係私家雞

thanks thanks...而家試緊

佢當年拎grand slam果陣真係遇神殺神

兩支大砲互轟

"相對" 囉
講真咁嘅情況
正常發揮吓
老嘢拎嘅手機會係好高

Btw
屌你啦死老嘢
咁老仲學人憎金杯

咩事

搞咩停咗？去咗廁所

虧既唔好學人睇比賽啦
tb重要時刻打斷人

兩球反手咩事

廢佬係咪接住呢場打

Querrey

屌..個呀婆
最關鍵時刻,專注力最集中個下俾佢搞到無晒,
睇得出甩左手感

廢老

其實對廢老來講，
對邊個會好啲

一定係Querrey㗎喇
Cilic話哂都入過Final拎過GS

唔評論

You can also try this one

施歷拍波成日停又拍又停再拍
分散人集中力

呢d行為好仆街

佢個樣就係個古惑樣

佢個樣好剋人憎

距離五SET又近一步

先頭Querrey球drop shot

querrey hold 好辛苦, cilic hold 得好輕鬆

querrey唔係好掂

Cilic唔知會唔會有力一戰fed

屌佢拍波仲耐過djo

你啦老野

Querrey 88

贏埋都仲得

break back

屌你 Querrey

頂住呀Querrey

你地邊度睇live嫁?

Sam 哥冇體力跑唔郁

Cilic正手拉邊都還可以嘅
但無乜rally 睇囉
10板樓下實完

VPN BBC

其實都幾多winner既

支持美帝

我身為美國人當然支持美帝

同埋都好多年冇男單美國球手入決賽

對唔果個腳步慢
要winner其實相對唔算難

ANDY
另一個ANDY

好睇好多嗰個andy

Querry 個樣一路都係

球drop shot靚到

但相對無咁實際

啱啱出埋呢個樣

即輸2分

真係898了今次

8比0tb

querrey好似次次都苦戰輸比cilic

roger打sam 既話係100%的波

如果決賽係berdych v cilic真係唔撚睇

淨係睇呢場咁計
Querrey仲可以拉鋸到
真係主要靠1發&對家有時猜波回得差
亦真係印證到名次上嘅分野
Cilic始終技高一籌
多樣強而有力同有角度嘅正手
已經爭好遠

技術差好遠

講得一d都冇錯

你個名

好啊!! 妙啊!!

其實拉得好緊。

峰迴路轉

廢老d虛火係要降下火架啦…

我個名做咩

之前2次cilic都係5盤贏 好似
今場我估都係

完美演譯廢老名著
"忽然自爆"

話時話，以top 20黎計，原來Thiem係今年為止參加左最多tornament既球手，共28，果然後生可畏。

等睇廢老等等自爆。

重喺泥地贏過小明
好巴閉㗎喇

唔想睇set5呀

實有 唔洗驚

佢一LEAD住打
D正手當堂好左
發力抽板波都無咁易出界

打5盤長盤 最好有咁長打咁長 打到無曬體力

跟住老嘢出局

唔好
想睇老野

兩位的發球局都好正
速度落點都好勁

有冇力打final

cilic手感好到

快快趣比我地睇貝迪治虐老啦

史力仔break! 頂住

頂唔蒲

隨時最後一個game
好L緊張呀

Sam哥爭氣呀屌你

打5set 20局啦

睇大炮好似變化好少

頭先QUERRY接近關鍵分有D手軟，不過最後化險為夷保到發

唉 mola mola cilic 領先反cup.
始終Querrey 少決賽經驗。

Querrey 收皮了

oh

虐老比賽 正式開始

虐老開始

沖個涼先睇老嘢

老野醒醒定定

唔想睇虐老片

有冇link

咁夜先沖涼

社會福利署2343 2255
打定去備定案先啦

老野

應該有關愛set既。

開始按章工作

希望佢比人虐待都有得還下拖

頭先querry整體表現唔差
只係關鍵game手軟，已夠輸

同佢自己比的話直頭超水準啦

邊條link睇虐老順？

穩定男唔該繼續穩穩定定

終於可以坐定定睇波

Bp

仲以為有得破發
點知又自爆 都話之前虛火黎

個地真係好爛

虐老呀

仆街了

呢球

當法網打

真係爛到泥地咁

死老嘢集中啲啦

請問可否share link,追左post, d 網 load 唔到，淨係彈廣告

佢d發球局真係好撚輕鬆

岩架啦繼續百屌

用 tvcatchup 應該ok

垃圾老野我屌你老母

又落網

老野一把年紀就唔好學人留力啦

啲slice 好勁

埸波好體力化
有d不利

垃圾廢老 成日自爆

死老野自爆啦～
下下落網 返去養生啦

醒D啦老廢

自爆完未

BREAK完都要屌

平擊正手

上帝正手

Break

繼續屌

虛火黎架姐

之後下一局自己發球就自爆

打咁耐先break

費達拿係一隻食屎狗!!

D footwork

繼續屌

屌 泥地黎既

痴撚線

Cls

勁到
全部2下內ko

連續兩球精彩

90%

不過真係球球都睇到嘩嘩聲

關愛set黎既姐 嚇我唔到既

串精先至係35歲果個

點解可以咁輕鬆

屌你係到玩野

玩波

啲drop shot
丁撚死人

沙塵滾滾

屌你 1分鐘發球局

唔使講 一講完即自爆

個avg service game durarion

Service game 1m

痴線架。。。。。

一發生咩事

average service game : 1 min 0 sec
Fed Express

反手勁到

單反既王

BH winner

自爆拿

又自爆

係4強開快車係怕老婆西面返到去又比人煩

Ok要爆了

對鞋係novak

老嘢只係miss咗一個first serve

唔想break可以唔打慳體力㗎

又開燈

大大個樣印喺度

永遠懷念

照屌

又要屌

燈死

嚟料

醒呀老野

自爆拿黎料 返去養生啦thx

今日RF 真係勁到ON99 !!!

唉

屌

BreK

垃圾

屌又送禮

平安鐘已準備

無啦啦發神經

咁樣入決賽實俾支克羅地亞大砲強姦

爆左啦

無啦啦發瘟

自爆 啪啪啪
落網 啪啪啪

留力

Federror

又開始打飛機

仆街囉

唔係出界就落網

輸得

幾時出絕招全疊打

專注力唔該

屌打個靚J訓好過。
虐老有咩好睇

法國棒球公開賽

報左社署咩呀各位

自

屌，集中D啦

備左案啦 仲等你地咩

頭先個發球局又唔見你咁勁

死老野

咁樣輸一局

發夢中sorry

唉屌你真係看家本領
"瘋狂自爆"

頭先係咪畀人落降頭

睇老野既必備節目

費達拿舞遊仙境

又打落網

頭先係咪華佬上身咁海鮮既

屌你畀人話你over confident喇

溫布頓棒球公開賽

屌鬥落網咩

連對面都自爆埋

今年咁多跣腳

No more challenge remaining

開始發動老花眼

對面都自爆送禮
李克勤在場？

全壘打冠軍

冇曬challenge

老花帶眼鏡啦

對住Berdych 打

網球界盲人並非浪得虛名

點呀你老味

呢set輸得

好撚廢

你老味第一set就已經要開始禁平安鐘

串精唔上網好過

番去湊仔啦老野

喂 社署啊？呢道有人虐老

無了

球撚球都打落網

睇到火撚滾

屌，咁多叉燒都唔食

痴撚線
咁快食屎

再係咁可以訓先

費老邊夠力 咁打法

唔撚洗睇啦
老嘢輸鳩硬

如果打到去5set 既話下場唔洗睇都知輸

好垃圾

又落網屌

屌你咩

串迪接發。。

打到咁仲話想贏第8冠，笑死人咩

撻Q多過 winners

咁都得？

快撚啲輸左佢啦好過下場先輸

我睇緊法國棒球公開賽2017?

打到咁入到final都畀人輪大米啦

兩個鬥失誤

兩個都好有禮貌你送我又送

好飲

完

串精啲接發好咗好多

岩呀

好撚險

費達拿叫乜鬼？

無啦啦發神經嘥咗咁多年，食屎啦

終於羅到第一set

有驚無險先拎1盤

明顯想送個關愛set.
廢事比人告虐老

屌你老尾終於贏第一set

關愛set

set point都要打棒球

落網少幾球早10分鐘完啦屌

關愛set未聽過?

死廢老靠TB, 勝之不動武

屌, 好撚-6 囉老野, 咁都拎到一SET, 死拎左佢啦咁廢

一陣瘋狂自爆架啦又

動武

睇到透唔到氣

繼續不失一盤

我都唔識打個武字

打冠軍相

幾好睇，有UE

不受理海外個案

真係關愛set
完全係靠人自爆
屌你打到咁不如返屋企餵奶啦

要不是Berdych派膠, 費達拿早就完蛋了

溫棒

3個tb

睇到好不安

臨尾先送禮
關愛set確定

習慣就好

對手:一切盡在我掌握中 頭2局打足13盤 撚到佢無體力 後面再慢慢虐老

成日棒球又落網

有冇人教我??倉頡碼

好柒呀,你以為跳舞咩

一到費達拿食糊位，心臟就停一停

成日想養老 等你差D差D先破到我 咁就磨到體力

速成就一一

武
一心卜中一

幫cilic磨

睇佢D波就係咁
作為fans，明明應該享受睇佢比賽，但往往變成折磨，真諷刺

兩邊都係送禮勤

真係覺得佢太輕敵了

有來有往

之後季尾又jaded

每一次睇老野都變汪阿姐
2014果年final直頭要氧氣桶

drop shot 有d失靈

澳網啲反手冇曬

又打上天

全壘打

究竟全壘打係咪有獎金

再現全壘打

咁串迪真係廢

d地都唔同,仲要爛地

可能打個波出場區有 bonus

暫時見不到有破發既希望

打得多groundstroke打下home run

轉打棒球算啦

學Michael jordan

屌你打個波打出太陽系

老野d 二發

收皮啦, 今日成日DF

弱添喇

換拍

今日費老唔係好掂

換都無撚用啦廢老

我諗第四塊拍都嚟緊

有無ACESTEAM 用既link

睇到眼火爆

用web 睇ok?

又破唔到，屌

佢一次帶幾多塊, 有冇見過佢唔夠拍用? 可唔可以叫人即刻拎入黎?

真係眼火爆
又去返過山車的日子
老死嘢

換乜撚拍呀換支棒球棍啦

比你都break唔到

換棒球棍啦

畀啲掙扎

個網爛啦仆街

屌，又破唔到

真係唔撚讚得 屌

打飛機打落網

返屋企湊仔啦仆街

渣GA

有預感呢局俾人 break

打個波去邊呀屌你

點解老野係咁打串精正手

一發失靈係被break既先兆

盲閪俾多 30次你 challenge 都冇用

CLS
咁打final都入唔到啦廢老

溫網幾板就一分
感覺無咁好睇

曬撚曬

老花呀

點解可以開局撚狗咁撚 跟住直插谷底

貝毒真係唔會有咩突破
打法咁單調

唔自爆就唔係老野

Sir David Attenborough 都有睇

今年本來唔撚係
係今場先係咁

一野打個波比羅絲保可以去坐f1

今年未見DAVID BECKHAM 喎

Maybe Final

唔想打番去湊仔啦屌

又諗起串精滴咗兩下先打果球

有呀頭幾日有見過，佢帶呀媽去睇

有去睇梅利

唔色loop
下下都比人bat死

渣ga

廢到

仲要有機會俾人break, diu

自己打得廢又嬲豬

準備俾人破發啦

發球都俾人捉曬路

廢

屌你老母，頂住

啲一發插曬水

-6既屌

渣到

差啲撻q

自己發球局都好勉強咁款

平安鐘

一早打佢反手啦又要玩武士正面對決咁

first serve 唔穩定

今日真係得上2場5成功力
屌你死老嘢係咪怕日頭曬呀？

睇睇下斷撚左

人地輕鬆保發

唔想打 過主啦
又要妹妹到semi

sosad

爛喇個網

屌你老母咩

落夠網未

佢真係打到梅利咁嘅樣

死好命

佢想打撚穿個網

而家冇咗打飛機 全部都係打落網

負碌之鬼

今日既柒，希望過到關，換黎星期日100%

連網頂都唔撚放過想打鳩斷咁款

場外班人

老野fans坐低睇佢比賽好似坐電椅

呢個game贏撚咗佢啦好心

個波有一下唔見咗，不二周助

Break q 佢啦，唔係又要搶搶七嘛

柒到咁，過到今場先算啦

打完今場都冇撚曬力

屌你啦老野

berdy又輸tb

老嘢今場無哂上網

又換拍

快d 破處

又換拍呀老野 你再打到咁換棍打棒球啦

又換拍
有無咁大影響啊
心理作用咋

關❤Break

佢接受唔到係咁比人passing shot

費達拿鼻敏感？係咁呻鼻涕

個袋有無限嘅拍

Got cold ar ma

感冒

birdie唔識lob波超on9

換新波前一局一定換

虐老啦準備

換拍係 想打全壘打

屌你又係自己打落網

打tb啦老廢

難怪

又贏tb

唉屌又TB
仆街仔可唔可以唔好自爆

ok wor

有得出 forehand winners 呢個數據，有冇得要求大會出埋 home runs 呢個數據？會唔會20:0？

似樣

屌你老味tb先黎認真

食屎仔
係要磨到tb

屌呢兩球PASSING SHOTS

好撚-6呀屌你

上力

廢老尾能到😂😂😂

唔好吹奏佢

製造賽果

呢板

機會大了

federer 20

廢老係咁呃波打

Df

廢老🤣🤣🤣
低級犯錯又送分

你-6咋老嘢

廢老爽能到😂😂😂

話撚左又自爆

set pt

嚇撚死

屌你 呃波打

屌，快d win

廢老爽了，2:0👅👅👅

每一秒都好長

味下味下又贏1 set

-6 呀老野

快手妹多盤返嚟啦屌你

屌, DF多到就黎多過之前幾場加埋

hea 住玩都入final
廢老能狗😂😂😂

老野簡波打

多到2017年總和啦

快手 好撚眼訓

又7比4，係咪玩野

又7-6, 好似個人咁柒碌

無Hea
根本出盡吃奶之力

決賽幾時打

老野會堅持到打到板靚波為止

真係晉級既話
對住屍力咁既態。。。

第三盤唔贏就留名睇反勝

真係輸9成

入到final 都冇力打

宜家d後生真係唔話得。係咁送關愛set

星期日8:30

唉，虐老

敬老

岩岩呢下叫咩名好

輸兩aet都係tiebreak 你都咪話唔洩氣

airball

好眼訓 又要睇老野妹下妹下

咁打法，廢老可能失今次温網第一set

可能左好耐

開始虐老

好心你啦
人哋已經係咁畀2發你
你就是鳩旦咁回

廢老渣能到😂😂😂

要比人BREAK了

其實都差好遠

今時今日既老野都幾難贏錦積圭

屌你想點呀老野

盲佬又亂 challenge

有bug屎

咁樣都把握唔到😂😂😂
條後生廢到😂😂

屌你老母老野

波都唔撚見埋

個印直頭連鏡頭都見唔到

一個費青一個費老
打和

整盤6-1，俾大家早d 訓啦，屌

又比你保得住喎

呢個好笑

發脾4

貝老都幾好人 係咁送大禮 0-30 都可狂出界反g

廢青渣能到😂😂😂

唔洗tiebreak就算啦 仲6:1
老野比佢打到6:1都似

發脾氣喇

老費發脾4: 要我打咁耐 我要返去陪小朋友啊

快撚d break 啦屌你

屌，叫bg 落去打好過😂😂😂

換時間呻鼻涕
佢似係病情嚴重咗

快手break撚左佢咪唔洗煩

唉屌，

屌，唔撚係又搶七嘛，成日妹下妹下好煩悶

Bear grylls 贂到就訓著😂😂😂

快手break la屌你

唔比人break都偷笑

識條蟲蟲🦂🐛補充體力先

唔係睇唔出呀？真。廢老

打鳩條廢老

咁都得

出怪招超必

奇招

串精仲虧過老嘢

Berdych加入棒球行列

又有得break

This is the moment

傻啦

費老浪費左幾多個break point

謝婷婷又去吊鬼佬?

1/8

h
hawkeye

屌比埋機會你都break 唔到

熟悉既老野終於番黎喇！

有咩?

珍惜下D bp 啦老廢

又破唔到

都話 break 唔到

睇到嬲

費老老婆幾時黑面

屌係反cup既節奏

根本串精 plan 好曬，係咁傻 bp 等你以為有機，撚鳩條廢老

廢老 生性啲啦

打多個兩個鐘會太攰

屌你贏左佢比大家訓啦好冇

今年d bp conversion明明ok 今日發晒癲

剛剛有個好似佢的女仔。。馬馬地面 可能眼訓睇錯

有無試過有比賽5盤都要打tiebreak

同狂呻鼻涕有關

正，到人地人機

屌你打乜撚

破發啦

我訓先 唔想睇虐老

對面班打氣團好煩

Becker光速打面

負碌鬼

破? 波都無得你接啊

一分鐘四分啦，嘈

心理戰

你諗住破發？
發球都唔比你接呀

屌 貝佬果然有為青年 咁禮讓

屌拿星

CLS

精神折磨緊berdych

係咪又要tiebreak

連住ace

今次打番起，食住個勢有機破處

特登比機會你破發再打沈你

瞬間收皮

隻反手突然反應咁快 嗰兩下跳步

貝佬俾老野個4球打沉左

四條煙等到人地bp先出，係咪玩野

打去邊

Home run

Break la我屌你
唔撚break淨係玩TB
唔撚光彩呀

屌，又平番

貝佬個邊太陽眼鏡嗰個
岩岩15:40好興奮
迅間謝左

Break啦好嘛

Break la 頂

佢地有d煩

破發了終於

Break la

Breakkkkkkk

破到啦，嗚呀

Break到啦

終於break到

Finally

事無大小都要拍左手做個勢先

係好撚煩

It's not a break if you cannot hold
唔記得邊撚個名宿成日講

成日影佢好煩

個4球打到貝佬謝曬
心戰王老野

撑住呀，老廢

一break就唔駛抹鼻涕

廢老玩9我地咩 拿拿林輸左佢比我地訓啦

大力屌，早d 訓，廢老唔好再妹下妹下

一發召喚

唔好又黎自爆mode

保法呀我屌你
咪撚玩嘢呀死老嘢

老人家要靠食腦

保你大 快手完左佢

贏啦贏啦

個四球真係

屌打一發

終於就黎有得訓

個四球打到Berdy無晒信心

岩啦快手啦

係到俾假希望

4球炮彈搞到對面灰左

貝佬好似道友 冇曬力

根本晨早應該狂轟貝仔反手

好眼訓

貝佬個樣好似唔想打咁

貝佬依家嚇到唔洗打波
球球鳩回 無進攻性
仲要下下落網

貝仔洩氣都好慘其實

打空氣 屌

佢自己都3字頭

呢局hae 打，呃打多盤

屌你做乜鳩

根本係老人盃

輸3球先開始打

Hold serve please

no-look cross-court forehand

可唔可以比我訓 唔好再妹下妹下

開四粒炮彈訓啦好嗎

快手，四球ace 大家早訓

原來大家都係老友記

一發召喚完場好嗎？

分分鐘berdych 返到去要睇心理醫生貴過獎金
咁樣比老野撚

想問問幾多球手不失1set下攞冠軍

遲早Rod Laver 落埋場打

貝老依堆又係慘啲
高不成低不就

對Cilic難d

下場Cilic虐老

打鳩廢老個頭？
「醒定啲好無呀你？」

仲有兩球

呢句真

幾屆Davis 算係咁

Federer once in AO
Nadal 3 次法網，今年已經係

根本就廢

慘 網都唔過

仲有一下得啦

一球埋佢喇

no eye see

個四球真係關鍵 一野打沈哂

鍚返

搞掂

終於訓得

終於

星期日睇虐老

訓得

又屌下網先收工

今場都睇到咁擔心 下場真係無眼睇

對親都係老友記打風流波

Thank god
早抖大家
Final 要準備睇虐老

星期日見

今場原來大家都係老友記。
下場虐老

聽日後日都有虐老

Laver Cup 原來係佢兩個代言

大家唔好停，屌到奪冠為止

屌呀

raonic 呢

繼續

希望有關愛set

嘥晒D心臟藥
早知又係3-0真係費事睇
屌你條廢老

髮線rip

老野係咪人地私家雞？

好明顯廢老自己都好唔滿意自己今場表現
你睇佢贏咗果種強顏歡笑
同贏Raonic完全係2種感覺
簽名都是旦簽2個算數

你今晚返去好好反省吓啦
應該要畀盧比錫屌屎忽㗎喇

星期日虐老賽見

有左佢反手真係勁左好多

廢老今場都幾膠下 點知對面仲膠

好多鼻水

兩個瘋狂打落網

係
以攻為守 借力打力
早啲出擊aggressive啲
唔好等波到

今場老費成日痴住條底線

完全係強顏歡笑
望到呢個表情真係好sad

決賽係星期日夜晚？ 定星期1

應該係有信心係底線贏到？對cilic應該要上多d網了

可能自知好彩

星期日 2030

早d開飯然後睇虐老

完全係
「呼⋯ 贏得好撚險呀」
果種鬆一口氣嘅表情

靠對手失誤比自己多先贏，點開心得落
今場bp conversion 又係on99

Cilic正反手+發球都要好過貝佬先死
今日呢個狀態嘅廢老就一定無得贏

臨瞓發功屌多老嘢幾屌先

聽晚有大猩睇?

其實在最近的比賽中，貝迪治都穿著印有祖高域標記的球鞋。今天他穿的鞋上還有祖高域的名字和頭像，讓人匪夷所思。這款球鞋是讚助商特別為祖高域設計的，不過貝迪治要穿也是可以的。

不如印屍力嚇一嚇老野

預測決賽施歷治3:1老嘢

反省下啦老野

屍力贏硬啦

要靠關愛break關愛set先贏到 兩邊鬥自爆 無壓力下落網出界 全壘打多到呢

廢老準備狂食A屎球啦

berdych嘅footwork始終唔夠靈活, 埋身波處理得狼狽, 有時追完波又要等半秒先開始回位
但另一個高佬cilic呢一點好d

好似要向前輩致敬咁

睇黎好似係

老嘢真係呃波打
關鍵分開波就開反手，普通分數就係咁開正手

cilic mobility 好好多
berdych 連lob波都唔曉，下下都硬打個去比人bat死

我覺得berdych 推深波勁過 cilic 好多
接發都勁過cilic

cilic fit個時邊個都打得贏 不過唔穩定
berdych就幾fit都過唔到b4

5. He Has Been in a Long-Term Relationship With Kristina Milkovic

In addition to his family, Marin receives support from his long-term girlfriend, Kristina. The couple has dated seven years. Kristina tries her best to stay out of the public eye. She is responsible for recruiting new employees for one of Croatia’s largest banks.

Aside from her LinkedIn page, Kristinia’s social media accounts all remain private. Kristina has earned two Master’s Degrees: psychology and political science.

星期日2030老野? 咁早番唔切屋企

yes

好撚驚

其實正式開波應該係2100
十幾廿年都係呢個時間

其實我覺得...如果大師兄冇病冇痛的話
應該好過串精/桑加/費拿

大師兄 top fit 我覺得仲勁過 cilic top fit，可惜佢高峰極短

依加成日就著就著打

今年真係好鐘意老野同小明
老野反手勁左好多
冇咁多比人強姦backhand side
小明d搶volley好撚勁
成日都90%以上

老野反手勁左好多
冇咁多比人強姦backhand side

直至琴晚終結了

敬老專區

大清無傷既話成就應該高過wwk 拍得住梅爵
可能係big5
一定好過串精桑加廢拿啦
起碼佢有gs

真正低調

btw係香港讀poli/psy就乞硬食

分分鐘同梅利拗手瓜爭做big4
串精桑加廢拿都係各入一次GS Final咋

juan martin del porto

喺有Big 3嘅情況下
入到GS Final都真係算係咁

UO 2014真係絕無僅有嘅例外

果屆正手無解
djo 4強出局，個個以為18硬，點知

Ekaterina Makarova & Elena Vesnina make second Wimbledon Doubles Final in 3 years!
Play Chan/Niculescu next!

四強同決賽嘅分別

我而家咪乞緊

今次Djo8強出局，個個以為19硬，點知...

施歷咪撚上身呀，下年先再黎過啦

djo接發太勁，推返深波，有7成都打殘老嘢

老野呢d垃圾
聽日輸硬

上年施力同球王d一發
真係差唔多球球in

Cilic 啲發球如果命中率高真係好難搞，下下都130mph

可惜傷

乞食科

讀其中一個

睇番老野呢兩場比賽既精華，
見到實力既表現，
姿勢好靚，技巧好
近遠削推抽，樣樣有
好似教課咁
係老左腳步慢左

對手就打法單調，
對打幾板就步法姿勢亂晒，

利申: 唔係好識網球，不過鐘意老野打得好型好瀟灑

2017了
仲係費達拿度既天下

佢d界波
應該無人夠佢黎

佢啲界波真係好勁，
夠深，足夠時間重整位置，
對手又難回得靚

另外drop 波同網前截擊都好靚，
打網球網前截擊回番對手網前好難好難既事

三大gpa高既話讀ma會發達

其實我到依家到唔明點解AO對華佬果場淨係跑左3xxx米

psy

我想話老廢比之前2,3年已經跑快番,佢個陣真係龜速
btw尋日佢d拍應該拉d磅唔夠緊,所以佢狂換拍,我睇佢咁耐真係第一次見

highlight footwork 好似播快鏡

d commentary

真心希望係塊拍既問題啦
琴晚咁既狀態
絕對贏唔到CILIC

燈過我地

梅古加油

準備不足？

但對小明黎講
只係set大炮既前奏

大威

Muguruza

知唔知香港有邊度可以食飯同睇到聽日場決賽？

睇緊bbc高清 大威個眼妝好難頂

勁嘅係打完無熱到溶晒

男單聽日打?

兩姊妹對fashion 既觸覺都好難明

tmr 2100

Muguruza打得算係咁

應該都係酒吧

mugu saved 2 set points

Venus打得無咁好今日

支持大威, 想男女單2007翻版

明顯唔夠力對抽，
後生返十年就唔同講法

假希望

聽日男單劇本

Me too

塊地爛到呢

大腥都係唔係好掂，
細腥拿拿臨生完出返來一統江湖

Mugu真係大賽球手

爛到黑

大住肚都可以掃水

梅古1:0!!!!!!

如果要睇返水貨一姊橫飛嘅年代，
我寧願睇猿人爭霸戰

Williams反cup好嗎

個人幾想大威攞，但係似俾人虐老

散唒

7個finals 4冠
有2冠係gs
仲有gs一亞
痴線

沉左成年真係估唔到佢會贏
痴女一笑又準備出現

明顯係唔夠活力，
睇得出佢路數好過對手，
但韌力同體力都被完勝

一年專心打一個tournament

Set 1 2個sp都把握唔到
要打3局既話都gg

GS 打 best of 3
真係若有所失

梅古海鮮到咁都2gs

3:0

halep唔海鮮

molamola

先兆嚟

穩定女

p娃唔爭氣
k娃傷完
益左梅古

海鮮贏到gs我諗個個都揀海鮮

溫布頓虐老精英賽
快啲報驚

cilic 搵18m 1gs
berdych 搵25m 0gs
點簡

唉，想0-6...

所以無gs

女單個個都唔穩定 唔似得男單有big4
你見禾絲都做到一姐咁耐就知 得細猩係屈
vika都ok既 但又去左生仔

love game break serving game

終於唔係威廉斯拎，太好了

復出啦vika

mugu上年咪攞過

感動

molamola

LOVE SET

舒娃 k娃 vika 全部當打個時真係好睇好多

好野

Set 1把握唔到就收祖皮

大威洗唔洗坐監?

全部細猩私家雞

點解mugu d瘡無晒

比人告
但警察都話佢無危險駕駛/醉架
根本就係意外

佢唔係不嬲都幾靚女架咩

依家有邊個唔係

唔覺
覺得佢個樣完全唔似24

一復出就16強

Mugu兩個gs
pliskova bb點追

條片公開左，唔關佢事架喇

舊登有人話佢好似痴女

p娃攞一個都好啦唉
24歲先打起
希望佢今屆美網攞到
上屆攞唔到真係連殺大細猩結果益左kerber

唔醜囉 at least

舊年定前年爆到成面都係

個個話佢要攞
真係好大壓力

但佢心理質素都幾好
應該應付到

大猩真係灰哂
set1咁樣輸番

爛面相

打緊波會自動消失？

聽日會更灰

希望聽日唔係今日既翻版
俾啲老友記威下都好

大威訪問都幾得體 冇細猩咁乞人憎

後日得返三個圍爐

希望聽日廢老嬴比我喊下

mugu英文幾好, 西班人嚟講

可以做美容藥代言人

條片睇出來佢冇衝紅燈，
係比人撞果個

講真其實我唔係好驚cilic💡

幾時
是咪攞左gs後個人輕鬆打
無壓力

原來又要開新post了！

佢越著緊就越多ue

攞完gs之後太大壓力食左屎成年wor

早已預備

新post可能一晚就爆得

老野贏硬

老野下場會唔會同大威一樣

老嘢都除定咗褲受刑

16年頭
可能係

我講緊啲暗瘡喎
有gs後無哂

成日d error 集中晒一game

有人問你係咪真係穆斯林

邊個問

你睇漏咗

瞓咗冇睇

解答返, 唔係

不過如果老嘢聽日輸波我唔排除會有行動

認真, 好彩老嘢上兩round對咗raonic, berdych呢d大炮, 熱咗身

樂觀睇可以咁講
Cilic真係成個tourment 無對過Top 10

琴日打兩個鐘以上係100%好事

已經成妖，點樣贏到波之餘，呃波打

今屆ao sf vs wwk, 100% 係呃波打
打足5盤, 反正有2日抖

大家準備好聽日睇虐老未

曲定直？

你話佢係咪無壓力所以無哂暗瘡
佢就係應付唔到壓力先一落千杖喎

自古以來都唔覺佢爛面喎

仲要比人告
死者永遠無錯

穆斯林兄弟會

安已軒

新po?

拿拿聲爆post

new post

毒打老野，等佢醒醒定定集中精神

1002

It doesn't just tell time. It tells history.